利物浦個Harvey Elliott幾勁

捉番差館慢慢玩（真實對白）
差佬係我地仇人
大家用自己方法報仇

記住佢地係有弱點
任何人都有放工嘅時間
佢哋都有仔女，有愛護嘅人

差佬啲仔女有排煩

一定俾人杯

係

最好玩到佢謝

16歲

唔敢打籃球

仔女加油

下年上位

差役